大家覺得岩岩畢業返住ｐａｒｔ ｔｉｍｅ先會唔會太ｈｅａ咁

話說小妹我就畢業，不過可能返學ｈｅａ慣左，好驚第日返工會適應唔到，如果做住ｐａｒｔ ｔｉｍｅ先大家覺得點？會唔會唔夠洗 有冇返開ｆｕｌｌ ｔｉｍｅ既人可以講下全職工作生活係點？

綜援唔夠洗

無用㗎

我嗰grad 咗未有工返

走去返part time

返咗兩個鐘突然覺得完全唔知自己做緊乜春
之後就去搵full time

因為grad 咗仲係做part time 個感覺太不知所謂